有冇人上線日數多過我？

多過我既請你飲可樂

960日

我

聽日觀塘請你飲可樂

951

981

買左10箱可樂聽日派
記得黎觀塘

多你dd

夜晚得返老屎忽 ， 冇p牌仔

觀塘見

記得過黎飲汽水

得917日

係咪show俾你睇就有可樂飲

照黎觀塘飲汽水

得7百幾日

講暗號就有

唔好意思，借個位宣傳
五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
每人一個twitter account，like & retweet 有關反送中的消息
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazism，谷行全球抗共

文宣source:

[國際版]

重要！重設tg account！
所有用自己電話號碼註冊嘅tg全部同我delete acount
點set private都會有可能見到你號碼！！！！
同我幫買張太空卡註冊個新嘅account，唔好懶！！
重設後跟以下link
記得做以下步驟 ，保私隱平安，「Telegram 預設唔安全」

唔夠派，個個老屎忽

光復香港 時代革命

屌你多我2日

得啦得啦知你叻啦
得5日

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

可唔可以show埋比我睇？

show碌jer俾你睇就得

推到全世界同我聽日入晒觀塘

屌我928

過黎觀塘飲可樂

Check

972

好呀

好撚多咩多我七百幾日啫

你咁前 點解咁小

早你一日申請
少你130日

983

咩前？

會員號碼

關事嘅咩

970

飲可樂啦

923

希望樓豬找數

輕鬆

過黎觀塘揾我啦

觀塘找數

958 日

[url]
[/url]

其實唔難

準備飲汽水未？

一陣見!

光復香港 時代革命

準備飲可樂未

964日

同一日

出黎揾我

不如比較埋回帶數

安災冇得睇

你係咪齊日數？

939

請啦

少你一日

到左觀塘，可樂呢？

實請

照請

多你一個禮拜

me

960

想飲天仁茗茶多d

等陣觀塘請我飲

我要飲可樂

有維他無糖菊花茶

照殺

一樣

大肚婆因党鐵停駛，導致未能去醫院生b，mtr發起不合作運動 mtr係亂港分子

958

隨便揀

最鍾意飲可樂

941

啱啱好多你一日

死肥仔

Ez

hi千幾日

979

唔信，呢道冇人過千

950

925

差你20日

Me

快d黎飲汽水

冇難度

可樂好飲！

會唔會太易

949

屌我以為自己已經好多
原來得 723 日

好叻呀

835

955

鬥上前線日數好過啦

連登巴c記得揾我拎汽水！！！
我係觀塘既遊行路線途中
偉業街大業街個街口，行到中途口渴就黎拎啦
揾唔到可以tg我:yyss5

樓主 thanks

註冊日期
2016年11月25日
上線日數
966日

push

938日，多你兩日

多謝晒
白色果款please

要邊隻，上面有我位置

屌

多謝樓主

原來尋日係連登成立1001紀念日

正想補多句叫你送去觀塘畀前線飲
我就唔使啦
帶咗水
畀d 小朋友啦

未見到有人過1000日
上面得98x日

sh_t 917輸左

應該得admin有機會有

少你一日。。。

我呢

經過就會揾到我

17年先有ac

其實係咪手足曲線請飲野

係 派緊

多謝

947

輸比您

第一日註冊仲以為差唔多日日上，原來得920日

...

882 日， BTW 你個死撚毒

965

請啦屌你老母

秒